生得似吳彥祖 除夕出租男友10$/hr

身高生得似吳彥祖 有佢8成
今晚會出租猛男陪絲打過除夕
10$/h
樣衰女免問
靚女可考慮拖手 濕吻 做愛 中出

幫你推

182cm * 0.8 = 146 cm

唔係樣衰咩

牙蛆你好

身高似吳彥祖同樣衰有咩衝突？

冇，等你無生意姐

我SELL既係暖男
我130KG
今晚會用雙手幫絲打取暖做愛

但佢地見到你會打冷震wor

性別100%似彥祖
有意tg 我
1

唔會 其實我真人好靚仔
似秦煌

搶生意呀屌你老母
我就8成 你就10成
出去開POST啦垃圾

都話你扮樣衰

我中上樣有冇興趣呀？

死撚開啦唔做你生意呀

Sorry
搵食

似吳彥祖都無人約

巴打可約？
正常樣 鍾意比人SM

ok
泰拳九段